一個ming仔成功轉移視線

香港人

屌ming仔=唔可以做其他野？

拉 明顯ming 粉

Goodest logic. 是日風向

睇番之前個11月日程表，16號除咗個meme集會外，無乜指定活動…咁啱有個要表態嘅元祖級香港youtuber要正式表態喎，咁好傾嘅話題都好正常啫，而且睇住佢變藍又柒完再柒再再柒。其實都係文宣活動嘅一種，冷氣軍師活動。各有各做